(吹雞撥火）大陸仔打緊電莖入去spam Chinese virus

Tyloo係大陸隊 對緊歐洲隊

直播緊

可以spam

Wuhan virus
Chinese virus
Communist virus
Beat tyloo= beat Chinese/wuhan/communist virus

Push